要將連儂牆變成鬥爭工具

連儂牆唔應該去守, 守連儂牆令我地重蹈佔領運動嘅失敗之路, 我地應該將連儂牆變成鬥爭工具, 要將佢套上鬥爭思維，將佢變成抗爭行動嘅宣傳戰嘅一部份，並作為對目標人物嘅一個文宣平台。例如即將有反CCTVB示威，咁你就喺港九各區連儂牆上贴滿CCTVB嘅惡行及不實報導；即將有光復上水行動，你就喺各區連儂上贴滿上水藥房嘅肆虐情況，與及大陸人嘅惡行。

連儂牆=大型文宣

不分化，不割席。

似係打J工具

自欺欺人

你整完個連膿牆你換到d乜？

弱智

咁你地點解守連儂牆先

我有守？

弱智

贴

此post已完
又一隻鬼自爆

抗爭 not 鬥爭